FIFA19 Ultimate Team 討論區 (141) WL 祝大家羸多d

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

更多巴 有無咩卡可以炒下

coutinho messi mbappe 大家會點排 cam lam ram？

包皮 古 美斯

干sir升到700k

咁多隊 係曼狗曼鍾意睇replay

左古 右小花
中間包皮
總之錯腳打邊

我都係咁惗 但落hunter比messi好似好曬

點解一張hunter都買唔到

屌 wl玩到個人好暴躁
明明我係一個紳士

送場唔好送俾呢條友 不得不post多次呢d自私狗

真面目

係打親wl好似青山病人口upup屌你老母比狗屌乜乜乜邊癲邊打

大家影底呢d走自私撚
放上黎叫其他巴打唔好讓俾佢地

唔洗掛

係咪用呢個post
想問icon前鋒 1.5m筆直有咩推薦

trahelm

有冇人試過開開心心諗住開機打wl, 點知一入去發現原來自己冇redeem

隻Keane 用落都幾岩用 肯不停去迫 加埋d位置感幾好
同埋隻人好高 鏟波戈陣隻腳特別長咁
拎波又唔似簡迪咁迫完即比 可以自己控定再比

可能以為自私冇人知

Hunter , shadow 比bot 一直掃哂

見冇人回問多次
原本入場係咁

如果加多1m左右變成咁

會唔會係好選擇呢
下面個陣隻邊爐係紅卡黎

下次用手機app redeem啦 方便

尋日放工返去想打咪就係咁

有鬼bot 刷
係多人要又少人夜

開機打wl講真好似未試過開開心心
次次都係：唉屌 又30場

我覺得 downgrade左

原本仲好

一個人最多咪要得十張 點解要寫個bot買 放出去又冇錢賺

講緊唔聽巴打 想請教下點射low driven

仆街至憎人唔飛過場畫面
搞到我120分鐘絕殺衝鏡睇日返replay

L1+R1

凌晨5，6點會易買d 自己經驗

我都好多untrade值200k以上 唔好俾硬吹影響

L1+R1+O
小禁區內 一格力 慢流尾柱
其他禁區內 大大力ban埋去都得

一定係美斯打cam 先可以發揮佢所有功能
古天奴 包皮擺左擺右都差唔多

好

祝幫完人刷既巴打 中多d icon

各位冬至快樂!

而家先知 一陣試下

打左18場12w 得兩場輸得心服口服 其他就係80分鐘後防紅海比人反chp

痴撚線

想打fifa真係唔好用網上行
一半以上時間都係連去印尼server

一早就唔應該換走蘇牙同美斯
而加換番番黎d波順到

個個星期中間十場一定打得最差，頭10場連贏6場之後5場輸4場

岩岩做左隻honda，WL踢左2場後備，用落係鈍d但係撞得跳得有健康射

有無制可以迫隻李華度用弱腳射 想訓練佢

屌喇星我做左兩個ICON SBC都冇隻過2萬
呢到課左幾多

屌你 玩鳩李華度？

mbappe 古 messi 好似好d
古sprint speed低 打邊要爆個時唔夠快

160 頂贏180

兩千

想問下你地刷係刷咩 吾明

2000有呢D係抵撚到爛啦
仲抵過買COINS

兩隻icon係sbc d pack岀

有d惡趣味突然 想迫佢用弱腳

咩sbc

刷屎食

有pack仲要係6金6銀pack岀既icon

屌咩d icon咁撚出架咩
琴晚又係咁今日又黎

有隻swap deal2 係咪無用 新玩

我有100 pack 會有幾多隻

未見過課1300

我2k咩都無呀dllm

新玩用唔著了 等下個月
一個月會出14張
用黎換特別球員／pack
d球員普遍都唔錯

玩左咁耐都未抽過icon

見有巴打吹奏迪比亞路
賣小花+大巴拿換一隻抵唔抵

0

開live

12000
未出過500k以上

攞嚟做SBC

有冇巴打刷緊？搵極搵唔到對手

我都係，垃圾ea ser

我唔會為左古天奴夠唔夠氣唔比美斯打佢最勁既位 丹比利黑卡頂古天奴都係唔錯選擇

明明成堆巴打刷緊，俾我做客送下場都好丫

仲未開到 pack 好想抽干蛇

我覺得你都唔差在留到toty先開 你都長期冇位開

試左幾場futmas rodrigo
完全抵玩 走位幾好 又快又撞得下
射波嘭嘭聲

祝你中

有咩貨炒
icon 細sbc做得過？

炒下即日鮮啦 今朝d 84好平 3000蚊都執到

咁多位巴打有1.3m想問下隊波可以點執
成個陣得邊爐係untrade hybrid都得

點snipe快d

其實wl既配對機制係點？
咩勝負差？
即係點？ 唔太明
有冇巴打解答

Win-lose=一樣既對手

wl戰績差唔多既就相遇

課淘寶coins 好撚過

正正經經課ea 抽埋啲垃圾番黎

我都係咁諗 但抽pack中icon會好興奮

我2個ICON SBC既pack如果要自己買都唔知要幾多coins
全部中垃圾

玩左20場loan keane同sol campell，麻麻地

平icon係咁上下啦

每個星期打WL都係我懷疑人生嘅時侯
到底我做緊啲乜？
自問隊波唔算好差，技術中中等等
但就係成日被人入埋啲on9波
每次我攻緊就button delay，成日傳失
每次我防守就fast forward，防都防唔切
勝率只係得30%左右，仲低過星戰白兵嘅命中率（有人計過係~35%）

聖誕節已經要一個人過㗎啦，想打下機開心下都要俾鬼婆迫害
有時喺度諗，與其打FIFA不如去打下飛機好過，只少我打飛機係可以射得出、射得爽、射得遠
打WL？就好似場場都俾人中出三十連發然後再顏射二十連發
打得咁辛苦為乜，又唔係會抽到勁人
只係自己勞氣

唉，我到底喺度做緊啲乜

李華度有冇食評 尼馬勁d定佢勁d?

而加換番隊波 順番d 希望有e3／g1啦

試過 好爽

EA員工

吾你老母

尊重別人 尊重自己 入完波R1+L1

Weekend 就算一個人都做吓其他野，睇吓波。
唔好比隻game 困住

有無上網睇睇跟人地個tactic黎set
set完防守真係差好遠下

依家轉去玩spiderman無咁嬲

打高達都斷線，玩9me

有無link推介下？

每日十場

boraslegend
youtube揾下就有 又靚仔又勁

同問

唔該晒巴打，陣間去睇下

有冇真係咁勁 糾結緊買迪比細佬定crespo

全部用曼波衫 球場 章 全部唔打

仆你個街....
做SBC 個UTIMATE PACK
出82

EA我DLLM

cam迪比亞路冇得輸 150萬抵玩
左右腳健康射好勁

你仲黑過我 我都叫有隻ederson
之後全部83以下

leg day

我都唔知係咪比EA D網路巡警落左咒
佢老味課800 , 10PACK都係出84...

你目標想幾多勝先？ 係我心目中20w已經係中上level

我冇課 就咁做icon sbc抽
不過都冇乜分別 都係食屎

Baby 偉拉買唔買得過

baby好似唔勁

屌 middle 要成3m

所以個價咪差咁遠 86同88

有無巴打可以同我開場friendly洗走張紅牌？ 唔想打sb咁耐

有ultimate pack abc 咩 係邊個?

好想用

15戰11w 收貨啦

之前課呢個pack都係出82比我

futmas 岀咁少法甲既

我都試過1次
用console開見到水印都冇即刻苦笑

打totw走場咪得囉

不能同意更多

好似唔計一場？

覺唔覺對住有紅卡神卡既人未打已經輸左個勢，好似吉祥物咁

呢位有無食評？ 放定自用？

我係西甲隊，用緊 so9 ,玩 4-2-3-1

睇慶祝/睇有冇移龍都唔得？

禁準答案係QS

睇移龍我會揀完場先搞

計我話就整個objective
DR/WL R1+L1一定次數有pack/球員送
full replay撚真係好煩

有冇高手教下小弟4-2-3-1-2既setting 呀
即係LM RM 個陣

Boras 用既3cam 我唔夠人做

如果睇到有移 下球咪射近柱...完場睇嚟有咩意思

廢卡 可QS

有冇電話佬說明書
用佢換左aguero 打唔返以前個Box to box同入涉
唔知係咪因為冇左try to beat defensive line 招技

真心問架

應該自用定賣？

呢張卡會唔會算數值？

連續4場一開波入一球對面就走
大家都趕住做冬

賣到400-500k
我會賣

入場轉陣用返佢個陣咪得

R1+L1 會好運d
我就係成功嘅例子 中咗紅卡基沙文

我10分鐘2:0打到90分鐘俾人反cup

同小花比呢

你又唔撚係想買未決定
你都中撚左 點解唔自己擺落隊試下用?
唔岩用咪賣 岩用咪自己用

都好， 試一試

大家都好撚慘

哇DLLM
好撚想要!!!!!

有冇打過用quarantine行頭既隊
十個有十個都係鳩到仆街
Gameplay永遠都係最撚差

St cam 留守前場
St cam lm rm潛入黎方
雙cdm rb lb stay back

依張無可能賣
根本可以用到尾
84 IF 都好撚勁
上年86 IF都勁到亨利咁
何況依隻86 仲要有UPGRADE

放buynow 400k
麻煩通知聲

Auba又if

真心答你 垃圾黎 if平咁多但用落唔差得遠
好彩我抽唔到 如果唔係真係苦笑一聲 寧願抽干sir
QS係唯一選擇 一係就放係後備到篤眼篤鼻

SIF 美羊

美羊2粒...

十個有8個都架啦....

呢個真 卡面又7 泥黃色 又細粒 Qs啦

好撚灰wo, utimate 出82

張potm真心唔抵做

賣啦，唔值咁貴

唔換過人都唔發現蘇牙咁撚勁

4231st get in behind

美羊又2球

想打fifa真係唔好用網上行
一半以上時間都係連去印尼server
成日有delay嘅網上行巴打記得去pro club check下係咪連去印尼server
頂唔順就一齊棄用呢間垃圾

利申 網上行受害者

PC?

ps4

Del piero/ raul/ crespo ？

點睇咩SERVER

呢度話 CRESPO 出SBC

cam／st／st

pccw too
係咪得pro club check到
全日都冇見過4格

入pro club>球會設定
如果見到區域配對係 中亞(不建議)
即係連錯server
打wl dr好大機會有delay
得垃圾網上行先會有呢樣嘢

干蛇有貨了 64萬

De piero打st會否不智

\不了

too fucking expensive

好on9 想打下機都要睇佢server無連錯到先有得玩
仲要大部分假期時間都會連錯
得平日先會連到中亞server

未有錢玩迪比細路
3揀1邊隻好
窮撚要諗埋保值 小花會唔會突然大跌

唔洗郁 佢自動波遊走

唔會 踢彈彈波 小明式入楔

會

Dllm ea 贏左完場吹左雞，下一秒hang機當我輸

美欺fans表示點跌都hold

感謝
係咪始終prime最好

干蛇幾時4字呀 好想用呀 又買唔起middle 偉拉

st 87
cam 90 92

0；0 走既話會唔會計佢贏 明明home win 又換3隻icon

cls 成班食左屎咁唔識走位
對面一個垃圾執雞波 1－0

唔貪心，11w就ok

入左堆ucl 博佢sbc

有無卡蘇食評

屌 尋日如果唔係隻卡雲尼攪鳩我而加應該14w1l ／13w2l

rating幾多

唔該巴打

86 Ben Yedder , 好撚勁，好好用，比張獵人卡佢，即刻變小明， 同 So9 比 只係唔夠高同無身位，但走位靈活好多，一下走位傳波再加佢既速度，唔錯

2場 wl 入左 4球 1助攻

仆街EA 咁樣做我

IF 2&B

過左春藥期再講

賣朗甸入2&B了

尼日尼亞球王 義和碑

我問題定EA問題......打WL狂斷勁LAG

Baby 蘇格拉底同真朗 有冇食評

好似對過

柯煙

波叔食咩Chem好

我想入翻印尼ser
最少小好多爆機陣

而加隊波咁樣 入場4231 cancelo Suarez 硬吹 sanchez 又好好用
被呢三隻困住曬

basic好似已經夠勁

dllm 點玩啊 75分鐘開始比佢射親斬有被反cup 我都已經搵撚哂d 後防出黎 無撚用 好撚野 唔撚打屌

就basic

呢d成日都有

好撚on9 我成日都輸87,8分鐘被人係後場interception 追平/反cup 我都醒左係咁禁o 清波 屌你 3條友都清唔到個波 比人傳埋中tap in 追和 90分鐘再比沙拉右腳健康射 打飛機咩

咁講啦 ea做就一定有
但你應該都有心急標波之類 唔好即刻出黎 睇番人地入波reply 下次點樣做好小小 盡量克服中鉛
Wl會更上一層樓

就係呢度出左問題 無論幾緊張都好 都一定要踢番自己風格，如果唔係奶硬野

可能果個攻勢你慢慢做返出去 到佢拎番個波已經完左場

150k 筆直 點填好
If Marquinhos/Buffon
Mathieu/Lloris

今次真係唔得... 平時我攻勢比人多 比人一射入輸都好小事... 但今次真係我拎住左個波 對面條友走埋黎 我禁o 佢同我變左sliding tackle...

本來20場14w 諗住aim gold 1
而家gold3 算尻數

eng

兩個龍都簡唔落手

一路睇電視一路刷銀隊，我home win撞到人地away win會派場、刷左成粒鐘一場都未贏過

二勁d 但用ucl areola好過

其實有d 位係真係做唔到個波 佢用high pressure 4個圍住你局住clear..

未用過美欺

禁長傳制變sliding tackle 下次可以試下用射波制解圍

好想知中鉛可以點打。d高手中鉛都可以冇影響

咁我揀二

Ben yedder IF依張卡係特殊d，真係屈機卡黎
打左600幾場。。場場都係靠佢搵食
就算對住icon爆機隊都照入到，
用落仲好過用icon

上年都係用佢，今年都係，下年仲有既話都係，鐵板卡
只是唯一弱點是體力太少，做多幾下L1好易半場黃氣
所以如果有upgrade補番體力差好遠

但我用黎拍Allan 打雙防中 諗緊食sentinel

如果telles唔係untrade
換閘好過

thx bro let me try next time

屌話撚左ddg垃圾黎架啦

你ＦＥＥＬ到有機會比人追平
一定要較完全防守， 我見Ｄ ＰＲＯ都係咁
擺５４１， 大大力傳波猜到尾
如果比人拎到波，就算９射都實入
９鏟拎紅牌都要整停人地， 無其他方法

單人線上點做
如果冇入波對面走場係咪唔計我贏

最緊要冷靜 打番自己風格
不過講真 一山還有一山高 要接受下自己有時真係輸技術

點換好 我覺得佢幾勁

你睇下撞唔撞到我
送緊free win

岩岩終於撞到呢度巴打拎左第一場

咁樣hea住刷都幾好、可以relax下

加油 巴打

撞親free win都入唔到場

古圖 varane marcelo
保方 基亞連尼 辛度

你撞到我？
啱啱見到隊home win畀ea彈走

雙防中平時有隻行行企企 派下牌
突然唔係好想用kroos 有咩推薦
只係夠買100萬內既人

gunner?

係

儲多少少錢買皇馬後防先
Thx 巴打

岩岩撞到巴打 多謝你呀

咁係了
anyway都thx
你隊gunner買定抽

佢不嬲勁 但難連
唔介意佢7chem
中間可以儲錢落返varane+courtois
限死150k就 馬菲奧+areola/buffon/lloris

我用緊ＧＥＲＲＡＲＤ，好好用
但同ＫＲＯＯＳ一樣，超快無氣

其實想問下 如果後備換d 唔同league ge 人會唔會係變左無chem

買
冇咁好手氣中槍手

好有愛
特登買隊gunner
搞到我都想買返隊轟

換入黎既人一定係5定6chem 唔記得左

新出嗰隻mathieu 配shadow 好似幾勁
89 pac 95 def

我都組左隊羅馬打飛機

5chem
所以super sub唔洗食chem card

後備全部５ ＣＨＥＭ
所以要簡D 本身數值高既人做後備

想就買啦
打機都係求開心

home win 唔入場就唔好打home win la

數值好勁 未用過
用佢係輸隻gk啫

想問WL係點分對手比人
我第一次打WL 成隊都係82 83 係有隻89 harry kane
下下都撞到堆C朗美斯icon卡

Q 撞到個lihkg please help me 巴打，多謝你送場俾我，刷完之後我轉名送場送到2點出sbc

跟wl輸贏場數

我黎 送左好多場都未贏過一場

有時冷靜都係用 好似呢球
我(紅衫)已經用rio企正喺傳球路線上面
電腦都可以控制你個球員縮開隻腳漏比人射入

今日futmas剩係做隻rb算 其他兩隻not worth

彷彿經過許多天
如何問都不知道
無答案我是誰

加油 都幾多巴打刷緊 我差幾場刷完會繼續派

第一次 暫時 4-8

差唔多啦
不嬲都唔易打

200k budget 求最佳upgrade

好在係對面隊
要派膠咩龍都會派

hojeminhk on9仔

aubameyang

sif mahrez/ live 右閘

1百萬budget + untrade 包最勁可以點整？

唉 我6-18 場場都係咁 6-7成控球 已經狂猜散佢對波 橫傳必入果啲對面龍門上曬身 dllm 佢求其射一腳 我龍門好似傻仔咁睇住佢射入 點玩

幫人刷左幾獲、自己下下作客

到自己主場就彈

遇至2隊全金嘅lihkg home win

活著 FIFA

咁難搵對手既有無人刷緊呀

多謝有位祖記巴打主場home win都俾我贏

主場撚真係好撚煩
俾你主場咪又係輸

遇到走場狗，入到揀波衫畫面先quit

sor 約左女女食糖水

推 如果用firmino同邊爐perfect link連後防既話hybrid西甲好唔好? alba+ramos/碧基

有冇巴打有咩意見

華錫做唔做好
普金都幾好用 又有愛

唔洗諗 有愛就做

有fb juanfraun 整隻aris係咪無意思

有愛有錢咪做囉 佢都應該唔會inform到

睇唔到巴打
不過實會有比ea做到點都輸既時候

暫時8戰8勝 希望上到g1,個個星期都g2

加油ching

20分鐘輸4球點睇？

幫人刷到自己無合約，都唔中主場

幫人刷緊我走場之後彈我出ultimate team，係咪俾ea softban左？

5星腳係咪真係差咁遠
Raul 4星逆足好似弱智咁

好似係,而家打返幾場sb

想知d ucl live card幾時無得抽
有無巴打幫手睇下

Hybrid姐係咩意思其實

9d

輸左好多場on9波 決定14w算數

thx

11w4l 睇嚟要收手了

Kovacic抵做？諗緊做唔做

4星都弱智咁誇

arias真係勁過sif lala

雲拿potm confirm? 又一粒

西甲兩隻futmas 真係好好用

係 好撚好用 條氣長滿

中場線成日交失波 再upgrade 係咪要上簡迪同波霸？

簡迪傳波都好屎 普巴ok

速度 防守 靈活性 體能 都贏

打到頹，臨瞓前睇下書做下文青算

1百萬筆直+untrade 包皮可以點玩？

派場改左名做lihkg free win 希望撞到巴打

又吹奏

係咁對icon隊 玩撚

最緊要係平

賣咗隊功課隊砌愛隊hea玩算 需要搵返玩fifa既樂趣

你隊波係咪同你個名一樣
好似同你打過

唔係啦，我個club P字頭

屌你老母49000 fc lowma
抽撚到作客走場

打單人線上1場都贏唔到

趕唔切影相

話時話vvd本身應該出到tif

我見你無打home win所以走

咁依隻緊係冇tie仔咁誇張
但79rating就做d應該大部分人1蚊都唔洗用
物超所值

砌愛隊仲開心 用下啲無人用既icon

今晚想盡地一鋪買幾m coins
預咗ban market嘅心態

無打你會入去先斷？呃撚到邊個呀

真 出埋toty之後普通人根本點都追唔上 今年都叫上過幾次elite 滿意了

真心正 又平又勁

唔好意思 gif唔知點解show唔到

已up上youtube

真係靠佢carry到一個點 啱啱wl一場5球
中哂鉛都可以入2球反cup

係好抵正路都砌

係有fb 丹狗 juanfran sif lala

先唔攪

岩岩派左場俾佢

認住呢條仆街閪人呀

RB有卡轉LB?

唔該曬兩位ching 但我好奇點解冇人提識熱山轉vvd

無

意思係自己已經有太多untrade rb

右閘得隻卡華積 做左佢之後arisa 正選了 細項逐樣睇真係唔上82 ea 真係鳩比大分

左邊用西甲

有條友改左名但用全金隊

總之我原則係見唔到有寫home win就廢事打，而事實上我都比咗唔少巴打home win

有的人無打home win 都唔知係咪

想點

大家刷卡蘇拿個陣 記得將陣名改 LIHKG HOME WIN
作客個隊記得自己入一球 自己Quit game 先計嫁
如果咁好彩遇到曾經讓過你嘅巴打 你自己識做啦

你見唔到我有打你根本唔會入game，load到陣容就走場

巴打點解唔改 hm win?

你唔係信佢我會無打係度屌佢呀

有幾場係load到入陣容果頁，主隊lihkg home win變晒做金人，結果比ea cut game，唔知關唔關事

佢係邊個位斷 我送場都ea 斷咗幾次

Rttf Douglas costa有無食評

紅卡原來唔可以做肥料 ?

Ea 好鍾意係陣容個個位斷

dllm送左6場都未試過做home

又對有朱古力 韋拉icon 隊 我老母用佢個隊都打到上金一

見到有巴打撞到我走場，宣傳多次我隊波叫LIHKG free win係派場

辛苦啦巴打

佢第一個解釋係我無打lihkg home win 依家又變左第二樣

係 其他人4星腳都無咁覺
係佢隻腳先咁軟弱無力

勁開心，玩到依家課左3000有多終於中到特別卡，但我玩開意甲，ching們覺得依兩隻個價仲會唔會升

請問各位 Kovacic好唔好用 值唔值得整

綠燈射破壞曬遊戲體驗

BEN爺要等到下年先會升
西甲冇人會用LUIS

咁係咪早放早著

砌完先知紅卡唔可以做肥料

連登仆街仔，連認咪撚益佢

慢成輸3球

baby韋拉係咪渣架

鏝

mingxxxxxx
抽到作客走場

做中場中 白簡做防中 fit?

原本係費顛+白簡

邊個好啲

係 不過一樣嚇到對面

我都見到佢 巴打我岩岩幫完你

Cap 圖啦師兄 推比多啲巴打睇

收集仆街

連登有愛

冇爬文
想知佢點仆街法

華dee快快手入多球 出if

我去諗緊點解我所有home win隊都有送場，但比人話我走場嘅原因

而由佢嘅描述嚟睇，我諗佢比ea玩咗穫，好似段片咁，入到場唔知點解對手變咗怪陣，結果比ea cut，所以就搞到好似係我走場咁

d仆街陷家剷作客走全家生癌

精工

又撞到兩隊home win見到我free win係home走場
派到一點算

我都有呢個情況 應該係走太多場

推

我都試過 對面變咗全阿仙奴隊 然後斷線

個個home win 見到自己作客就走
咪咁自私啦
我依家先得一勝 場場都有交出嚟

買blanc仲好

華錫進攻勁d
利申岩岩整左
整到1半發現用唔到隻紅卡asenjo 搞到要洗多3萬

快放

遭遇同你一樣，諗諗下自己打可能已經搞掂

WL打晒，swap deal拎晒，DR夠分，享受週末鳥

屌你老母爆機隊重要輸ON9波, 真係好撚唔順氣

唔知係咪蜜月event la

隻ben爺真係有位就尻射得

if 個隻太耐之前用比較唔得太detail

快 好扭 尻射 集於一身

Cap低佢上黎blanc 啦，屌佢老母，以後置頂個post度，影衰連登仔

我都派到中左呢個

唉唔做了 送左十場都未試過自己home

巴打唔好咁嬲 個位巴打拍埋片 可能真係EA 做

所以揀波衫前走場先係狗 揀完走有可能係中呢個

抽到away未揀波衫就走場狗list:
patricklaukahang

唐辛 屈綠燈射

鏝課咁多咪又係中哂鉛

if la diu

重要呢個bug都幾常見，頭先打10場已經有3場係咁

畀Ea做

又撞多你一次，又入game彈

Carzola 大家都啱用？

有愛

次次百5萬玩完隻crespo賣番出去都有錢賺

似大家平時會講既野

究竟跑跑下特然停係到係點岀？

Sor
岩岩先知有bug
佢可能係中左果個bug
因為佢走場果陣見唔到佢個名
Sorry ming巴打

輸比普金隊

信我，guardian. 加防加敏，變左頂級有遠射唔算鈍嘅防中

百5萬咁咪蝕
5%稅好多WO....

Prime Vieira 係咁跌

計過每次賺2 3萬
賺得唔多但玩完唔使蝕都好開心

有冇人用過baby軍刀
一陣買coins盡地一鋪

唔係出呀

盡地一鋪就買真朗拿度啦
Baby大部分都好廢

古烈治真係好黑人憎

Icon好睇時價 你好好彩 有時想買貴3-4萬 想放就跌4-5萬

D pack好勁，攪到84一沉不起

手控ge 話隻cm interception 高但marking低會唔會影響好大?
諗緊eriksen cam 托仔搭西多夠唔夠守

終於有卡蘇拿
Thanks all 巴打
送返幾場比大家

出都做唔起 起碼3M

過百萬嗰啲好多都係咁
我下面隻美斯賣早一日都平咗廿萬

屌無咁多錢
買幾m買想玩既人番黎，還掂我好廢
無ban bonus，Ban左就算

今場車仔好似中左fifa handicap 咁，中柱中眉小禁區頭鎚頂斜

所以話其實fifa 好真實

用開POTM美羊好順手 用牙朗唔順手 係咪應該換SIF沙拿

個人認為軍刀3隻都唔勁 大把其他ICON勁過佢

討論唔到

差十萬九千里
呢條友射波 唔係一般既廢

啱啱有位巴打抽中作客，入到場開埋波就即刻quit game，我想講個規矩係主隊入完波先quit，如果唔係就只會浪費咗大家時間同contract

玩撚到銀卡無曬合約都未做到

仆街 賣身家做

有頭髮邊個想做幟哥
用得過既都1.5m up

岩岩先做完隻波叔

屌 ea唔俾我咁玩 明明人地quit就彈我出game

賣左隻呀朗都做

好用？

你預幾錢 基斯普sbc應該呢幾日就出

Vieri同larsson都用得過喎我覺得
係唔夠1.5m樓上嗰啲勁但都叫對得住個價

Btw, 用左幾錢左右整？ D pack 回唔回到d ?

好用呀 如果唔係都唔會賣完又買賣完又買
不過我手痕用唔死同一隻先係咁轉

Fifa係真實既

感謝師兄feedback

邊個仲敢屌ea

冇計 我係用左400幾K到做左RUI COSTA
再拎黎做波叔 兩樣做唒大約1.5M
d pack就算鳩數.. 兩隻SBC加埋D pack
得Fernando +ederson+2隻81廢if+kompany+一堆83以下

想佢出CRESPO

講笑? lucas 垃圾黎 普金anderson >>>>> potm lucas

即課2m

原來車仔先係中鉛

認真一問基斯普邊度傳出黎

係喎

真 sane 罰球中柱

平時WL都係得17勝左右
今次前面轉左TIF WERNER+MOTM REUS之後
而家15W3L 好大進步 聽日繼續

前幾個post唔知邊到流出黎
但佢李華度 rui costa全部都中唒 應該都冇錯

萬勝卡今晚會唔會轉數值 今晚月圓

依兩粒鐘搵到5格既全部係mega squad

邊個home win唔飛過場唔撚讓佢
我烏龍走場你跳乜鳩舞

reddit流出 我跟reddit post
李華 雷哥 堅尼都有圖
基斯普無 但機會都好高

屌 有卡雲尼＝6w4l
換左蘇狗＝9w1l
含撚啦條廢物

大陸仔嚟 好彩贏

價錢都唔同 對得住個價啦
要佢做太多就唔得架啦
寧願7chem屁馬空返個位用世3好過搵佢夾心

卡雲尼ICON級

現實爭兩班
Game入面爭五班

岩岩有場中bug sorry

打左二十場夠皮了
有無巴打想熱下身 可以加我玩下

唉今日打咗幾個常見top100

alibbb

其實互刷又唔限場數
唔好咁怒氣啦

點解抽極都係作客。。。就快要落第二次金contract。。。

送到就黎無哂銀人用都未做完

我反而抽極都主場 但全部對面睇落打真 我走定先

用300k 硬砍隊 暫時5戰5勝

依家入pogba 378k 抵唔抵

終於刷到隻卡叔 多謝咁多位巴打
聽日睇下開個時段派win

仲諗緊整唔整番隻kovacic

刷完 開始派 我係中國狗

屌你老母上半場領先2比0 下半場比人on99反cup 真係好撚想dup 爛個手制，屌你老母ea

唔知係唔係派得太多 澗直接彈我出主畫面

要打返場90分鐘先會冇事

終於打到最尾10場
準備收皮

How many win

依家17

又遇到用lihkg頭話home win但自己係away就走果d仆街

rttf干狗使唔使咁貴呀......加多少少可以買晒普巴同簡迪

今日有咩sbc呢

呢隻>BABY BLANC

屌你老母EA

search極都冇人

法國+西甲+真係好撚勁
不過而家應該都仲係偏貴

唔洗下下功課隊普巴簡迪都好

用邊隻好

有冇人試過隻James

有排抽洗咩急

六十幾萬

50萬樓下合理d

正路應該walker？
但arias真心好用 起馬勁過sif lala

試過干sir+kante
干sir+pogba
pogba+kante
最後都係鍾意干sir+kante
之前仲要用普金 而家upgrade左rttf正撚到

400k先合理
依家根本overprice得好緊要

係 見到咁貴買唔落手 又抽唔中

20幾萬入

依個價錢不敗之地左

嗰時冇錢
依家唯有繼續用住普金先

btw 20幾萬放咗嗰d依家係咪勁dum春

最恐怖係仲有機會升

好想課一課抽包

數值好似arias仲勁少少

慳返過聖誕啦

一見到佢出rttf 即刻去market狂禁 個陣冇諗會幾錢

佢數值仲好過BABY BLANC
有咩可能400K

暫時用咗12場
快
算靈活
頂得撞得
無限氣

打咗幾場icon隊
佢同tie仔2邊守哂

哇屌， ９１ ＩＳＣＯ
９０ 古天奴

西甲可以收聲啦

西甲反cup了

Diu出古狗

Coutinho

神器今舖可以出貨啦掛

嘩正古仔

vidal

3號咁多個唔出，出隻精宮

西甲呢兩日反cup

Isco好難用 普金戈張成日唔夠氣
Btw 意甲 會出咩勁野 祖記人

西甲又贏

LB做唔做得過

屌你 有法甲未呀

Matudi

原來意甲先係終極孤兒仔

精工今日贏鏝城喎

隻英超LB 綠色link VVD

獲加都2號

我就唔信ea一早估到

隻雲安可以連vvd

英超隊換隻LB好似好正

唔洗用羅白臣 老閪都做

van aa幾吸引

你冇睇前幾頁巴打話鏝俾ea搞先輸咩

佢定uel alonso好

轟先係囉

羅白要跌返多少了

頂 好想係cm cam古天奴

想課金買pts 既巴打可以系8591買，有玩過online game應該知8591，而家做緊75折, 750 psn點卡600蚊有找，計埋而家ps store有9折仲有30蚊淨
利申： 我未買，bf 中完伏已轉直接買coins

係 打lw 真係唔識用

古一招

入場轉陣

用緊m 朗都想轉張LB

隻左閘勁到
但要要夾c朗
整左先諗

有個巴打係用紐西蘭蕨葉做logo
兩場抽到away都入唔到場送win比你

唔知點解你隊波係金卡唔係銀卡
ea話發現不公平 彈鳩我

9500入左40張

已經用緊屁馬轉陣

琴日炒range 10750走晒

vidal 放唔放到12000

9500咁高入
雖然都有得賺

送完十場卡叔 中番好野

差一場就對啲咁既野

ben爺後備

實放到

咁開心 覺得可以上到幾多

想問下刷中亞係咪睇依嗰

我仲係delay 1-1.5s

持有89ucl古天奴
90好似仲平d

隻古天奴 打CAM 就幾好
但諗唔到佢入場轉左CAM 之後
可以邊個打番左翼

呢隻再加 if tete 荷蘭今星期突然有曬無人可用既 lb 同 rb

neymar

隻英超左閘得60幾crossing會唔會唔夠用？

姐係用cam尼馬打lw 古仔lw打ca

Help

多數都係 stayback，快馬當道，有幾可上前

見個倉齊料唔使補錢
做左Van aanholt

Van asshole

受夠mendy 做左vaa

有冇isco說明書
Futbin 10萬搞掂有隻91 正路應該做
但做super sub佢又唔係快

我真係屌你老母好撚野呀ea，最後輸3比2

古天奴13萬做到

Diu ea啲bugs多到
換隻翼入黎幫我移去中場 換隻防中入黎幫我轉左佢打翼 兩隻野調轉左 明明個陣係岩

我用左untrade card加4萬買咭做左
純粹有愛 應該都係打ben爺後備

西閘勝利日！

又無意甲份

Coutinho 又係好想做
Rodrigo 用曬d錢

4222/41212唔打翼

same
但應該取代唔到啫喱糖
差幾班

有隻untrade ucl robben好想祭撚咗佢

If Robertson 會唔會暴跌？

古 隻普金啱啱入左隊 估唔到咁快有得升

Mendy 邊到唔好

用緊藍卡 skip呢隻

初頭就係靠佢起家， 有愛做咗先講

想問下入場之後轉位會唔會影響chemistry

唔會

大家小勝最後會唔會用角球旗嘥時間？
試過一次補時2分鐘 93:50秒被人絕殺 唔敢唔揼波鐘 但又好似好衰格

無得同尼馬同場

買哂鐘意球員 諗緊賣唔賣埋牙朗好 玩到好攰想棄

isco 負評多到 但之前隻kroos 100k 有2個包抽 vs isco 就咁一隻

用落就唔知喇

打wl冇辦法啦
又唔係串人嘅行為，只係確保自己可以順利贏

屁馬7chem咪得

isco 幾好用

佢唔係跑狗類
控波勁先好玩

講價錢已經完勝

但其實EA出夠 左翼未
廿隻都黎

那有錢

cam isco定ben爺好

Robert仔HH

屁馬7chem夠做

會跌幾多

夏世三定巴爾好用

睇防守同身體數值兩隻真係差唔多

扭扭樂嘅話一定係世3

有冇巴打可以幫下我。。送左廿場 都係刷得2win。。。真係全部都係抽作客

試吓直接打，可能一早就搞掂咗

12000-14000
利申鳩up

頭先睇market已經有人12000buy now

邊差到幾級 兩隻咪差唔多

仲要一隻200k 一隻幾K可以做完

sam哥 睇黎今次wl elite唔到 暫時16w 6l

休息一陣囉聽日再戰

古天奴同isco 只夠錢做一個...揀邊個好

我諗緊Dembele up 上bale 同son up 上世三邊個分別大d

竟然有人會咁諗
古就話贏得到
isco點贏 weak foot 3vs5
唔洗睇啦

做埋隻古同你打場？ 課左金等緊佢入錢

Isco好難用得勁 古仔可以健康射

古
唔撚洗惗

古天奴

古

son up 世3
dembele up 包皮

有羅白臣放左先安全

聽日先

今年做左son arias annbat
點解無mandy..

羅白急跌30k

第一張有動力做既聖誕卡

打後備cam 出黎健康射下都好

130k抵到爛

利+巴 但數值幾勁
7chem都好似唔差

唔係連vvd既話
呢隻野100k都俾多

130k 硬吹都打sub

如果lw古入場轉chem
有冇西甲rw可以打到cm

有咩卡炒起左？
好似出完個sbc 啲價都差唔多咁

上年係咪最尾幾日都係出90 91

最慘雲安都可以連vvd先撚狗

oh netherland

我會！現實足球都會出現 都係戰術之一
今集真係唔好睇少「費格遜時間」可以90+2變成95先完場，我同你一樣試過被人絕殺過先用角球旗戰術

我諗住正選撘7 chem屁馬
半場多啲先換佢走

個仹口都揀古 咁我用緊隻if LW dembele 用古𠌥大後備定賣左隻dembele佢

左翼細哨 cam ben爺
25都要打後備

Futmas仲未出龍門

係咪得隻if fornals

個個都揀古 咁我用緊隻if LW dembele 用古天奴做後備定賣左隻dembele佢

想問有無人換左巴黎個LB kurzawa? 有無食評

有無古仔食評 勁我就唔用sane 用古仔連德國

見到隻古天奴 搞到覺得前幾日做隻LACA 又傻朱
打CAM 勁好多咁
仲平D

賣撚左dembele啦
利申兩隻都用過 古好dd

用

我諗緊西甲隊搵位入
但右翼位無好選擇
功課隊唔洗諗 if ben爺唔升級都就快無位踢

西甲右翼真係頭痛 得隻bale
搞到我而家轉玩4231窄

同最勁個幾隻有差距
但純stay back防守 又未去到垃圾level

今個禮拜打得好差....

我都係因為包皮先留ben爺
想用古天奴打cam

包皮 干sir varane lala

問埋 如果LW古天奴後備上陣 擺佢去cam係咪唔扣chem 睇post大家好似都係咁講

後備上場既人全部5chem 你一開始個陣0chem定100chem都係

轉左用arias 好難搞

有ben爺唔驚啦 都full chem到

唔扣 但5chem代表你食chem卡 最盡都係+2至3
基礎stat好緊要

wilson_toast
全場俾你2射2入球唔緊要
兩球都衝game睇足replay
下下死球唔撚開
好撚型?

屌！呢隊係咪我獌黎
咁撚勁

我係度承諾 每次開到一隻卡雲尼
開一隻qs一隻

入場呢個陣 卡叔幾好用
Doumbia 同Rodrigo 好在入場打翼都無問題

岩岩見到古仔個sbc幾希望係cam

屌啲卡攞曬去做rodrigo同arias先出isco coutinho

想攞連尼馬

做完冇曬錢

我覺得用落應該麻麻 唯一賣點就係可以同尼馬strong link
我都諗住換

洛迪高傳波好屎

咁我keep dembele 做古天奴 睇下有時打下LW 有時用佢入中間玩finesse shot咁應該抵玩啲?

咁無乜大問題

買中哂都係升得少少

vidal malcom

sor 唔係好明 即係如果我擺佢CAM 領隊係ESP1&loyalty 最盡都+2 only?

不過樓上有巴打都講得岩 十幾萬做黎放後備又好似有啲浪費咁

用緊李城閘，做唔做好。

van aa幾好用

無論如何都係5chem 就算你食加好多既chem card 都係加一兩滴 所以base stat好重要 supersub黎講

但打正前真係正 我長期隻箭頭 夠快

雙箭頭

你唔揼波鐘 想比人反cup 再跳飛機舞 ？
我而家有咁狗就踢到咁狗
屌你老母你做好人，有品人， 人地唔會多謝你

利申：東歐ser

有隻92Maldini賣緊1.7m

十幾萬唔緊要
十幾萬硬吹
無愛真係要諗諗

base stat係佢個人能力 pace, shoot嗰啲?

3萬蚊 過夜
有隻同vvd strong link既英超閘
咁都唔做

都係 西甲黨差啲被勝利沖昏頭腦

呢隻勁好多

thanks 巴門，即做

沖昏緊 主要係想知勁唔勁過if Dembele

係
好彩有跟你

幫巴打刷左好多場
我一主場就中bug彈game 公平咩？

有組德甲既巴打真係要試下隻rttf 拜山
真係好撚柒勁

想問下otw sokratis定ucl kimpembe好啲?

kim啦 勁d 加隊波好d

重唔入86干sir？

定位唔同
古cam黎 食到盡chem card
走位同finishing都未到99
而且速度低好多

古玩法係健康射
丹玩法係翼鋒切入

Isco+古一齊擺正選咁大貪

dembele好易lum低 對我黎講不了

普金干sir同allan

blow blow club 我屌你老母la
60分鐘開始後場左右閘斬

但係我個張kim 84黎仲要硬吹,照用?

sokratis 轉身慢

換定先想 見有古仔又可以整 連馬細佬

點勁？ box to box位岩唔岩

個健康xl係咪姐係加fit果到？點解用唔到

德甲有條可以同法國隊鬥既絞肉中場
拜山 zakaria delaney witsel
vs
干蛇 簡迪 blanc pogba

唔該巴打 咁睇黎古唔係好岩我用

其實可以點迫喱個
冇SET過迫搶戰術
成日比人後場猜 我都唔識迫上去搶
一係就成隊上左去 佢一腳就單刀
最後都係放低手制算

想做van aa, 但係等緊之前大熱嘅mendy

kroos食shadow打cm/cdm幫到下防守

baby gullit 咁撚勁

咁我繼續用張kim啦,Thx巴打

冇撚用架 廢柴黎條友
隊左去做SBC
用佢之後 禁區頂成日比人射

拎隻icon連咪唔洗諗
marcelo neymar icon

又慢又廢 定點大砲 無撚柒用

1 號一定龍啦

3萬蚊 做左先講

ddg

請教下 係咪應該upgrade干蛇?

咁我隊西甲 佢打cm又幾好既
但主流踢法容不下佢

我就係為咗佢同reus玩德甲

達史達根點解無咩人用咁

lw聖誕古 you deserve better

廢

唔想用 25圖 西甲似乎無選擇

但岩岩有巴打話古速度低d同埋玩健康射 我用慣兩翼夠快cut入射波 右翼包皮就係咁

呢隻驚得三個龍

古仔玩健康射應該食咩chem好

俾我會干蛇摩迪調位
blanc換kante
做futmas古 換走dembele(丹踢sub)
入場轉41212
so9 包皮 雙st
古cam
世一 kante 雙cm
干蛇 cdm

你入場會左右翼掉轉架可

oblak

Isco咁既stamina 打唔打到70分鐘

cam stay forward都頂唔住

有紅卡羅拔仔做唔做van an 好呢

賣，做

入場轉4231/4222
做futmas古一招跟住
上圖轉下圖好唔好

快賣
做

屌fifa 做乜鳩 好撚delay 整sbc都係

紅卡點賣呀

紅卡都要賣咁惡

做左先，咁平

qs

之前就係想撚下icon先買blanc
kante好用啲? 賣左blanc舊錢upgrade 干蛇同埋做聖誕古?

Hunter就得
本身long shots 95
Curve 93

即係 普巴 son mahrez 柏金
換 古 小花 so9 邊爐
中場差左 前場勁左

neuer /Buffon / terstegen

健康射 long shot唔高都玩到
if ben

ys ah
son有愛但用落都係差啲
屈健康射
好似用古一招仲勁

換左uel kondog都仲有錢剩
何況我覺得普金干蛇都好屈

kante係癲狗型 自動逼搶

本身諗住整蘇金寶 諗住有隻icon丁下 而家有五十萬 做淨84打後嗰三個
但係諗諗下好似執到下面咁好似咁仲改善到隊波而家個狀況 想問下可以點連到全部10chem 差隻拖仔 普巴同vvd未買 基沙文鐵膽

solution最貴都係張黑卡
用紅卡既話最多二萬

Isco有冇人做
係咪生存唔到既卡

我獌大勝
痴撚線
7成幾控球

純屬好玩

If 普巴

求指教
Ut每日目標果到

J死 爵士係咪要岀黑卡

入波好平均
應該得Lingard 有機if

普巴IF

隻icon玩左一晚要賣喇 幾時再可以買icon玩

應該lin頭啦2g1a
Pogba 2a
馬仔1g+motm

但張黑卡係咪廢過live嗰張

小花都係得72姐

無氣
再望下個pace
再睇埋wf

唔信唔出psg隻龍

有冇人幫刷

ole! ole! ole!

有if ben爺做唔做古一招好？

ben推上去踢st都得

領隊卡 一張都冇

一陣岀89navas

小花勁好多

之前係咪有師兄想入載巴拿 而家跌穿190k

Vvd轉papa?

兩隻都未用過 papa有無咩食評

好啲咩?

屌 仆街連加特咁都2粒

轉身慢少少
包位好 制空good 速度唔低 唔自爆

我無用過papa
Vvd之前用過係幾勁

見到sam gor又準備上e

口令囝

睇完波訓唔着 打多兩舖wl先訓

聖誕同曼聯代表色都係紅色出哂普巴連加特都唔奇

好興奮
幾耐未試過入5粒

會唔會最尾一次過出3隻龍

臭獌狗

Vvd就應該係英超普金最勁既中堅
睇埋呢兩日會唔會岀futmas cb先

13場6勝

今期德甲potm好難估

痴撚線hunter長期被人清 點買阿

英超閘抵做？

我曼皇朝千秋萬世 we will never die

navas neuer都幾大機會
唔好出啲咩handanovic oblak

做

5年半聯賽無入過5粒

J埋今晚好 睇定啲等對強隊

係魔性

華拿5g1a

點樣買hunter 認真 5000都係即掃

快車期捱唔捱到都唔知

係 寧願唔做rodrigo
Btw岩岩做埋isco

都係忍唔住課金搶包
有負評嚕

呢個咩包

今晚心情好 比個正評你

呢隻還好 尋日個個癲好多

連登反洛迪高第一人
可能我個隻未過honeymoon

兩萬單機巴
變 三萬未

今個禮拜好順

今場獌連都無中鉛

趁依家順勢衝埋佢定留返聽日

千一Fifa Point
兩點同人搶包

打wl對面鳩射就入
我就5次單刀miss左 唔係中柱就神救
最後90分球單刀明明推左射 變左射中間
係我問題定點

100k pack

普金干sir已經勁成咁

無得買既

驚比英超撚撞到仆街

課多少少啫

屌你老母 rodrigo 係咁失單刀
130k整隻垃圾

普金干蛇用shadow?

德甲fans係唔會投紅牛

屌 跟左你買最高83

普金干sir已經好勁
想像唔到86嗰隻會點

休息下啦 聽日d人應該仲易d

被中堅掂到就輸 唔洗諗

中場三隻H/H
全場搶迫
60分鐘再入跑狗

一hunter難求

有限架，好似得幾萬包
所以要同人搶
搶哂就冇

yes
就算86嗰隻都係shadow啦

被你伏左 又跌幾舊水
買2個100k pack
qs左20k出黎

同我差唔多啦
諗緊買咁多人做乜
勝率都係一尻樣
想棄

好 今日一嘢由8勝衝到20勝 體力都就耗盡

仲有得抽咩？
兩點半冇哂架啦喎

啱先睇重有千幾個

我d fd 都咁上下 好撚多踢到加時 我都係
但通常起腳少win

點撚樣買hunter 無chem style唔敢拎隻古入wl

可能三點又有一輪呱

用app易搶d

基斯普出sbc前跌價

1100 point跟ac
1000 point 全世界些牙

我係勁多 踢到十二碼 同 加時 最後輸埋

點解既 唔係console快d？

手機app load得快d，你㩒都㩒得快d

有d想做古
但又諗唔到西甲右翼位

岩岩連續打左兩隊cron爆機隊

瞓前踢場！

西甲反cup 到仆街

岩岩加多隊 3icons

我都係
有次連波都唔識傳
你打埋我個份

今個禮拜好多爆機隊

屌 聽你講用手機真係即刻買到

吹奏咗咁耐tie仔，依家要吹奏arias

冇水你

屌但係唔撚見左張野 咩事 錢又扣左

呢隻未到cancelo level掛
同dani alves都無得比啦

你係咪買完直接出返去
要assign

unassigned
出homepage 頭頂

屌你真係好撚勁

我未用過你講依2隻 評論唔到
但起馬勁過sif lala 10萬9千倍
tie仔 + arias 守哂2邊

原來我手多掉左去trade pile
唔該大家

今個禮拜特別順

普巴打CAM點睇
同埋用咩chem好

輕鬆金1 唔係爆機陣
cls

sam gor打場！

我打晒30場差1場先金1都打得好辛苦

cm better
但cam都得
都係hunter
本身太妹

今個禮拜特別順姐 平時冇咁快

打埋你就瞓
冇哂體力

諗緊頭先上面嗰個陣入場轉咩陣好
干蛇 拖仔 普巴都好似係CDM料

之前反基沙但算左1點後屈機左勁多
Btwrodrigo好難捉摸 唔難唔入

普巴同干蛇我覺得打CM好過CDM

41212（2）
干蛇cdm
拖 妹 cm

我會放高個隻落cdm位

同81 簡些路好似
係防守再好小小
同埋SM 輸粒星

拜山

baby cannavaro勁過prime版

痴撚線岩岩打左隊 UCL 邊爐 IF屁馬 Keane KDB Vieri, 贏緊佢 2：0果陣sub 仲有隻rivaldo換出黎

左閘jordi alba vs kurzawa
右閘if lalavs arias
應該用邊兩隻好

Futmas隻isco食engine卡幾好用
普金果隻短傳直線好一般 但依隻好撚爽

Ok 咁我用433(2)
我無兩個前鋒

條體力點都係後備料

妹巴cdm 慢到仆街

有啲想換blanc ....

Flyinglow巴打好勁 啲sm好純熟

西甲得佢cam岩用 試過gri同ben y cam都唔得

唉唔輸球on野贏撚左

好波
我眼瞓啦，頭先差d瞓著
瞓先

點先會防守得好d 成日中空
控球權又輸攻又攻唔到 wl 得1-5win內

笑你 打到訓著你都羸唔到呀

估人要做d咩／傳比邊個 tackle快狠準

梳囉 我廢嘛

玩wl 係咁瘋狂贏1輸1
依家玩到6w6l 辛鳩苦

30場得1-5w?
如果係就唔單止防守問題咁簡單

唔係 係真係好眼瞓
同佢打仲要好用神
太陽巴勁人嚟，唔鬆懈得

原本唔係標但一見到人地狂傳又會想衝去搶
自己傳個d波又成日無力用三角同x傳都係

隻古仔應該要食咩風格最好？

係 場場輸比人反1-2球 有時一開就輸2-3球

咩陣 貼來睇過

Kurz 連尼馬
Dani/lala 連包皮

Lala 同 kurz 個價值就係咁

棄驚 8蚊一萬

有意pm / tg

TG: fifa1416

睇親aa9skill對面啲球員場場都好似食左懵仔藥咁
Ea契仔係唔同啲

Ribery 又入波 下星期出黑卡就正

絕地大反cup 再加絕殺

有錢買icon無錢買後備呀大陸仔

刀疤又係一日唔大BUFF體力都係用唔落既人

求指教 7勝5敗
Sam gor

尼馬 細路 debut
尼馬打LAM好搶鏡
細路未發揮到
if ben爺打單箭頭搞唔掂 睇黎要踢sub

me too
暫時5場5勝

17w6l

贏哂上e3啦

有愛買黎放後備

邊有可能

極力推介4222

同你打咗咁多場都知你實力
依家早d瞓，養足精神聽日衝上e3

mbappe if ben
neymar del piero
kondog kante
咁樣？
雙閘係marcelo ＋ alves
洗唔洗兩隻閘瘋狂助攻

yes
雙st 潛入後方
雙cam 唔洗較
雙cdm stay back

我就連雙閘都較埋stay back嘅
但你依2隻閘較stay back好似好哂料
閘較唔較stay back就睇你平時打法

係咪眼瞓
等聽日再打

終於買到隻處

free roam都唔較? CAM

我冇較

sam gor讚我 好想打j
頭先拜山整左球地盤之猛抽 直飛死角
拜山世界第一

我有用free roaming
有時會係後場閘位見到尼馬

你隻拜山係好麻煩

我未較過
唔知較咗之後會有咩效果
之前試過2隻cam都stay forward
係完全唔掂即刻較返本身咁就順返

好似好亂同曬體力 我較開stay forward等波到算

唔知 水準好飄忽

4222點SET TACTICS?

最緊要心平氣和
最忌燥底

我係

防守 - 失去控球權壓迫
6
6
進攻 - 均衡
5
5
2
2

不過戴定頭盔先 依套啱我姐，唔一定個個都啱

咁有米

同if de marcos 比 邊個贏
諗緊放唔放

middle rio勁唔勁

古天奴無愛值唔值得換
已有世三

依隻我用過呀
聖誕arias完勝

世3好d
除非要撚5星sm

Sam哥開到聲 秒放

但你尋日有冇做到arias ？

做咗啦
就係做完係度諗

遲下用黎hybrid小花

咁既然2隻都有喺手就試哂再自己決定啦
我覺得arias順手d勁d
可能你用完之後唔係咁認為呢
試完覺得真係arias好d先再放de marcos啦

if so9 定 uel kondog
定 uel ben yedder好
三揀一 upgrade

如果換咗就抽到if小花又何妨

後面嗰2隻都唔好買住

我等過埋futmas同wl 再望下咩環境
必要時 賣走細路 可以換齊三隻

我都諗緊好唔好賣細路換ben爺+干sir

干Sir 唔值咁貴 感覺

干sir升一野都無憾

Struggle砌唔砌isco
要用隻古天樂要打433
中場中已有untrade UCL rakitic
黑卡thomas同futmas wass
砌左isco換走rakitic又好似好哂

依家緊係唔會買
過幾日完wl又派彩又新pack又盛，肯定跌
4字頭即刻狗衝

主因係 佢WF + 攻擊數值 冇乜升級
防守可能再勁d 但比成60萬買防守勁少少 就唔抵咁

1001我黎啦

100